係咪差唔多放哂d股票套現

萬九點個陣成版都冇咩人講股票 最多怨下打個喊icon
而加越來越多新手想學投資post, 吹細價股post
個個都有一套升硬賺硬既理論

始終股唔同樓 唔係必需品

慢慢套現 定係 繼續買好？

而加有得賺 緊係等恆指3萬 700 破400
套現儲定彈藥 等機會跌先入

清左八成

仲係升勢
彈出彈入好過齋睇dum春

第一日爆破咪走人
預左20%撥出去
而家日日都係儲緊buffer

係
股災就快到
沽貨保平安

你19000 入咪賣

Same

仲有樓主呢類人出黎好似好冷靜咁分析睇清個市，即係個市仲未瘋狂，仲有力上

都未見年青股神

無人可以賺盡

果啲肯定係坐時光機翻黎

aggee

已經賣哂換金

重有金仔依個炸彈唔知幾時爆

日日都狼來了咁重要次次星期五先玩野試飛彈

有一日唔小心落左地就GG

利申八成半資金係牛仔